{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7301&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아호텔청도용암온천"
    },
    "text": "地下宿で、8mの深さに位置しています。 43℃の天然公薦温泉水が利用でき、家族みんなでテーマのある温泉を楽しめます。 また、清道プロバンス・フォトランド、チョンドワイントンネル、チョンド雲門寺と隣接しており、周辺で様々な見どころを楽しむことができます。 宿は南城峴駅から車で5分の距離にあり、清道闘牛競技場からも車で数分で行けます。 チェックインは7:00、チェックアウトは:00で、無料Wi-Fiと全室禁煙、歯磨き粉、歯ブラシなどの洗面用具が提供されます。 駐車も可能で、宿泊客は大温泉場をご利用いただくと5,500ウォンの特典が受けられます。 レストランやコンビニなどの付帯施設も提供されており、炊事施設は全客室ではご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプが保証されない場合もあります。 また、客室料金は税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の深さは何メートルですか？",
            "answer": "この宿は8メートルの深さに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の温泉の温度は何度ですか？",
            "answer": "この宿の温泉は43℃です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には清道プロバンス・フォトランド、チョンドワイントンネル、チョンド雲門寺などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿は南城峴駅から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿から闘牛競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から闘牛競技場まで車で数分で行けます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは7時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "この宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は大温泉場を利用すると何ウォンの特典が受けられますか？",
            "answer": "宿泊客は大温泉場を利用すると5,500ウォンの特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "この宿の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "この宿の付帯施設にはレストランやコンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿を利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしではこの宿を利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 427
    }
}